懷疑自己有糖尿病/尿崩症

我30mins去一次小便
小便完後勁口渴 (大便完都係)
要狂飲水(250ml)
之後又急尿
無限loop...

但我只係一星期有1~2次以上情況
算唔算係糖尿病/尿崩症?

虧姐
打小d飛機就得

我都係喎

驗下咪知on9